速龍應唔應該試用林書豪？

應該
唔應該

VanFleet宜家playoffs場均4.8起手，命中率28.4%, 4.1分

今日VanFleet 30mins 3分

Lowry同Vanfleet兩個季後賽都跌晒watt，場場靠Leonard carry死得啦

Lowry至少控到場
VanFleet

依家先用其實太遲 ....
Season 試用 Lin 講真佢打得唔好，無乜信心咁。但 vanfleet 打得麻麻，加上 Lin 佢打過咁多 playoff, 有經驗再加埋佢風格，兩 round 其實應該 keep 住操佢 ...

講真場場都用得 7, 8 個人，到你想變都無得變
換 kawhi 做 MJ 都贏唔到啦 ....

我都咁諗
換都係死馬當活馬醫
搏佢好似linsanity咁突然表現出色

林書豪未必會好好 但與其係咁
我不如換下林書豪睇下做唔做到奇兵
放手一博仲好啦 賭博賭博 唔賭點博

你咁樣問就一定係正評多過負評架啦
有幾多人真係會睇西波龍丫香港

啱
反正VanFleet一定屎

睇下box score都知咩事啦

林書豪起碼可以用腦組織下

可以試，但冇期望

果個位換邊個都打少個咁

樓主你識睇boxscore?咁啱喇
返去摷下all star後兩條友個boxscore啦
咁我相信你唔駛上連登開post問

成隊波依家都無組織嘅
不斷都係2號戰術

二姑常規賽夠廢啦，邊做到準則

冇用啦家下雪到凍曬

唔計今季個6場垃圾時間既話，Lin只係打左17場Playoff。
Fvv唔計第一學垃圾時間個7場，佢上季夾埋今季係打左21場。

呢個唔可以作準喎

playoff mode出咗5分50秒3個turnover
用嚟打正選都真係好大機會會突然linsanity狂轟幾十球嘅

200分鐘24分先係高效發揮

剩係270分鐘11TO呢樣嘢已經屌打你林書豪啦
2分鐘一個TO嘅控衛唔坐bench唔通俾佢上場敗家呀?

我冇話Lin常規唔廢
但係依家講緊Vanfleet由playoff第一場廢到依家喎
咁係咪應該試下轉陣呢

史上究竟有冇邊隊喺季後賽用7、8人係成功嘅？

打無球射波唔準無用
俾佢持球兩分鐘一個TO(仲要係打人哋大後備)
請問轉咩陣可以用得著佢?

西書

上場RUBBISH TIME 出左都呂覺得佢應該可以再出

11射中1，三分球8射中1，好嘢
佢應該真係晚晚幫nurse含到雪雪聲

Vanfleet準？
每場打得嗰幾分鐘身都未熱有TO好正常

而家西波龍就係唔夠人持球
所以咪俾個TO少嘅FVV持球囉
咁樣答到你開post個問題未

反FVV還反FVV

撐林書豪就最撚弱智 垃圾時間都打唔好

出mccaw 好過

70 vs 14

season季尾表現確實爭唔贏van vleet
成個playoff無出 好難而家突然間上黎又有表現架喎

而且playoff既強度同season好大分別 以前都見過lin打playoff其實都給吃力下
而家對手係公鹿 個個體能怪物咁款 有啲懷疑佢係咪真係可以打得好

2016 playoffs 屌打prime Dragic

一定係射緊9% 3成命中既FVV 可以承受到呢個Playoffs 強度

就算林書豪個態點差 都起碼都叫有d防守
呢條柒六一playoff就收晒皮

我覺得呢隊波係死症
雖然我唔熟籃球
但我留意／聽咗 nick nurse 啲講嘢同戰術
喺技術層面，呢個教頭係得個吹字
仲要係講得好空泛，冇咩內涵
稍為仔細啲嘅戰術體系都係冇
純粹只係任得班球員打天才波
最後就只會見到 kawhi 同 siakam 單打獨鬥
lowry 甚至 JLin 呢啲組織／整體型打法嘅 Guard
就算係幾天才橫溢
嗰兩件大帝只係企係度等接波去單打獨鬥
都做唔到啲咩
所以呢隊波，如果個球員越係整體型打法
就只會越打越沉

根本打緊24號戰術

係咪唔記得2017發生左咩事

呢個真

人地有ring

出lin其實分別應該唔大 因為宜家playoff vanvleef同Lowry個戰術定位首要做三分射手 其次先組織
所以出lin應該無乜分別 反而教練個戰術先係問題

Jlin上場好大機會會比人換位強爆佢 佢未必守到啦

用fishman lok好過啦

速龍根本就冇人組織
下下得kawhi突破
出Lin就算唔射得都可以衝下
但我覺得唔出lin係可能防守問題

fvv守到

153 vs 17

vanfleet呢條友真係大笑話黎
佢上年打騎士個陣 以為自已curry
球球long three 同 clutch three
不過炒哂

柒lin 防守太廢
George hill 都撚到狗
唔好講守bledsode

Lin 點打過「咁多playoff」？

Check 一check

27vs23場（vs fvv)

仲打得少過fvv

Kawhi 真心型 見到有d MJ嘅影子

今日都係，ot 2球long3, 又炒

建議樓主親身飛去Toronto 對住nurse講
你同我跪喺度

跟本兩隻lowry同fvv當正自己combo guard咁衝，手氣好咪有攻勢lor.....身矮防守意識低就睇精華都都知

不過最能屌就係nurse，有d比賽垃圾時間都唔諗住出豪哥，極度有可能係有種族bias

有無巴打發覺林書豪去襯嘅球隊，個 coach 同啲 guard 都要比豪粉捉嚟屌

個時打黃鋒個定位幾岩佢 站分都係靠佢帶second team

269 vs 23

太陽？
不過都係比人叮走

始終覺得隊波需要DANNY GREEN D 3分能力 佢今場命中都係低迷但好彩贏波

Fred VanVleet 呢條友真心廢點解仲可以上陣咁長時間

今年 playoff 前 lin 打左 17 場, vanvleet 打左 10 場 ......
而且 vanvleet 頭 7 場都係出得幾分鐘個 d ... 反而 lin 就算係 rockets 做廢人，都有一定出場時間，亦有試過交到功課

講真如果單睇今年 season 表現，lin 差過 vanvleet 好多好多 ... 但 playoff 永遠係另一回事，防守水平提升，經驗好緊要 (除非你係 greek freak)
(當然有機會 lin 打得更垃圾)
唔係話 vanvleet 差就要打沉佢用 lin，而係點解 nurse 死都唔試多 d 人

Kawhi 遲早頂到斷氣 ...

速龍下季可以試下，今季試唔試已經冇討論嘅空間

你睇番季初d台狗屌到Tare young 痴線

依家啲人都夠廢佢依家就算廢個結果又咪差不多
搏佢有表示好過

最抵死係，trae young 下半季打得好，啲豪粉就係話 lin 教佢教得好

真係人唔笑狗都吠好嘅就係自己，衰嘅就係人地

所以有林書豪嘅地方，個隊打得好唔好都會比人屌

係，FVV同筆掃互相抵消到算係咁

如果而家出Lin唔掂 盞屌多Nurse兩錢重 仲點會出

Lin 佢打過咁多 playoffs
成三十個白痴正皮

點先衰過FVV
1-11

下場輸埋應該玩完。FVv 柒到冇朋友，低風險高回報，點解唔博?

算鳩數啦
而家速龍真係未必過到鹿
萬一下場真係出lin
然後突然間leonard腳軟 俾鹿偷到場
lin一定做戰犯
寧願下季轉隊/帶速龍second team
好過而家無端端俾人屌屎忽

有撚用咩，得siakam叫幫到下手其他全部都垃圾

反正進攻出邊個都係企係弱邊三分線睇可愛單打
Jlin呢季啲三分唔會好fvv好多
講完進攻講防守
雖然兩個守1on1都守得唔好
但至少今場fvv後尾有幾個防守補位都算到位

Green加佢 20射中2
咁都唔換下lin試下

講真 game 1 ，如果頂住最後幾分鐘。 raptors 應該贏得。 bucks 係勁但主場都唔係贏梗。除非佢又10中0, 但係輸波都唔可以怪晒佢。

34個識波帝

其實隊波有教練團有analysis部門有隊內練習有trainer咁多資訊係我地街外人冇既
好難評價點解個教練要唔出佢

Mccaw 自己申請唔打喎

試都唔試粒LIN啦

Lin 頭太多to

Green 企0度點都有用過LIN

豪哥好似話有背傷，出唔到咁多

515 vs 42

Nah

林書豪再差 都已經唔會差過佢
就算數據唔好 季後賽經驗控場都好好多

其實，速龍嘅kawahi單打戰術出邊個都無所謂...最緊要識企喺度射三分，所以lin根本唔適合速龍

你要出Lin就要比佢run pnr，唔係的話佢唔會交到功課，到時表現唔好，又做戰靶

Green 有防守

咪撚ON9啦
用LIN出黎打PICK AND ROLL
將KAWHI擺係底角一定總冠軍啦

今場VanVleet 射十一中一球真係離譜咗啲

真心

還掂都好大機會輸
贏咗都贏唔到決賽
條友季後賽又咁廢
不如用下林博下都好
話唔埋操到佢，贏到決賽都好大作用

呢個POST D人真係好識波

仲有早期嘅火箭Patrick Beverley，黃蜂Jeremy Lamb

果時大把人屌鬍鬚佬霸晒D波黎打 夾唔到LIN 注定無成就

VV勁嘢著我23號就知佢係溫哥華JORDAN啦

上一次溫哥華JORDAN轉隊之後都仲係一哥

啱呀

你睇Harden 連總決賽都打唔入就已經失敗喇

相反J.Lin 宜家有機會打入總決賽，成就一定高過Harden

linsanity

我諗如果KAWHI唔打出呢D表現

LIN迷一早就屌埋佢

二伯加唔錯

實際上係有俾機會佢同gasol siakam夾
本身要佢係想佢pnr激活gasol
試過晒發現完全打唔起先放棄
不過都係果句, 有幾多人真係會睇西波龍丫?
FVV係邊個都唔知啦

成個bench得ibaka識打波 lin同mccaw都可以試一試

lin打無球有咩用？

果D所謂既LIN迷連佢今季打得幾撚差都未知道出黎吹奏
LIN今季成季都係打出FVV呢幾場既表現
乜都試試試 分岸決賽講到好似玩俄羅斯輪盤咁

估唔到咁一面倒

比LIN打主控咪得 好似NYK咁
到時linsanity再臨7連勝Champ埋
kawhi都要認佢做契哥啦

乜撚野叫成季

最多係加盟左速龍之後中間果10場收左皮

前面hawks 同後番少少都回左少少暖喇

屌你而家fvv 射緊1成命中炸 仲差撚過lin 呀

成隊速龍都冇人配合到lin打P&R
教練又唔肯比lin做組織核心key波帶住隊友打
一味賴個球員
教練連點用人都唔識
算9數la

Ibaka同Siakam應該得
不過Nurse本戰術得2號戰術，其他人都係無球射手

季中入黎 打足23場 3成命中率 3分20% TO多
FVV全季打足 3分38% 1成命中率?打落水狗你咪叻
除左你地呢種族情意結
RAPTORS個PAGE幾千人留言 有一個人撐LIN?
全個多倫多都知出LIN會有咩下場 得你最識波

Van fleet條矮仔最多咪香港學界lv.
林書豪點都好過佢

季後賽節奏強度快咁多
林出去5分鐘包傷

我由頭到尾都冇話lin勁
只係VanFleet廢到阿媽都唔認得

季後賽不嬲都係球星戰術
湖人兩冠果時都係KOBE做核心 吸引包夾分波
LIN打唔到無球
竟然有人話用LIN代替LEONARD做持球者
真係好癲

我都無話過佢勁 只係你將FVV擺入雪櫃 都唔會輪到LIN

宜家Leonard擺明唔夠體力round round都單打，要多個持球者有咩問題？

仲有其他PG揀？

671 vs 47

你講得啱，lowry之外要有第二個控球者係重要
咁揀FVV而唔係林書豪咪就係因為
FVV再差都可以控住個波唔TO
而林書豪做唔到囉

SIAKAM單打又得 GASOL打返灰熊時期既高低位策應又得
退一萬步講 要多個發動機都係LOWRY啦
LOWRY係LEONARD黎到之後都無晒球權
個波都未夠分 幾時到LIN?

要減少turnover 先會考慮用林本豪

Siakam 打埋 Leonard 個份都唔會出 lin
老實講 佢傷完之後打到咁
去馬刺都可能救唔到

佢真係就咁"控"住個波咋喎
得分同傳波都冇威脅

啱呀

最後果兩句好岩
但LIN迷不願承認
FVV同LOWRY再差
控場能力都係好過LIN極多
我諗比LIN係第四節黎多兩球TO/橫沖直撞入去比全NBA平均身高最高陣容封殺
OT都唔洗打

Raptors個facebook都幾多人叫佢出Lin有D國語拼音名,亦有好多唔係你上去望望

Lowry 我都算
Fvv控場好過林書豪？

季尾已經擺左入雪櫃啦
幾個月無係競技水平 又唔夾體系
無球又打唔到 出條毛咩
我都想睇下出佢之後比人大炒 D LIN迷會點兜

得罪講句
近幾場出親lin都搭班無腦力架 唔識走位
Fvv夾親都半班正選 已經可以有好大差距

我回緊你話raptors幾千人留言呀
你上facebook同twitter睇下啦
大把人叫佢出Lin喎

我認同你話Lin比賽狀態差架

FVV所有出手都係合理出手 控球穩 少TO
炒幾多球應射都仲會出手 對手都唔敢放
關鍵時候唔會腳軟
呢幾樣野你既豪神都做唔到

有好多人誤會左D人叫用林書豪係因為死忠原因
但其實係因為Van Vleet真係太差
如果場場就算射6中2，10中3我都覺得冇需要換
但而家既數據包括埋正負值都係災難級
咁有呼聲用林書豪試試都好正常
就算似乎唔岩用
但始終林書豪係後備少數有季後賽經驗既球員
雖然打左幾次只得一季打得好
但俾5分鐘機會出黎試下又何妨
反正唔覺得靠而家既陣容同打法可能過到Bucks

林書豪可以唔用既
咁咪用其他人囉
Meeks都好丫

不如我直接問你
今季林書豪響速龍有份出場嘅時間
你睇過幾多分鐘?

上場垃圾時間俾佢出嚟一樣無起息

果D有幾多係速龍球迷先
一堆CHAN CHEN TONG CHEUNG NG
你睇清楚囉先啦 呢度都大把連登仔識波
真正既既速龍球迷點會提得起LIN呢個名

Powell比你食左？

LIN唔夾無腦力架仲可以夾邊個?
夾KAWHI HARDEN KOBE又話人地球霸
夾GASOL又話人地慢 唔識PICK AND POP射三分
夾成班正選比個波個二線尾控衛舞?

得2-3分鐘
又係垃圾時間
冇意義

我有睇哂林書豪打暴龍既比賽
係的確好差，頭十幾球三分波中零，帶死個波TO，落場之後俾人追分，試過正選又係得三四分，爛到不堪，但其實去到季尾已經正常

但重點係FVV太過離譜
幾多球Wide open miss
防守努力但身高始終係負資產
爭唔落

收啦
你自己上各大論壇睇下啦
又係度講regular.
Regular 可愛夠無咁屈機啦
而家係用一條射11中1嘅柒頭打左成30分鐘啵

你search下#wethenorth lin就會睇到架喇鬼佬都有話點解唔試下換Lin

屌你老尾fvv出手合理都講得出
單係今日嗰場已經好多球都係沖入去比人扑柒
我唔敢話lin 一定會好d
但fvv係柒到無眼睇

屈人假球迷 盲反盲到咁

Top fan
Alan Jeng : what can Jeremy do? nothing. he's almost as short as Fred and doesn't even know the plays of the Raptors. Would you trust him in a playoff game? Both Fred and Lin are unplayable. Raptors need a tall and long guy who can defend.
你講果D龍迷有無 TOP FAN牌?
上面咁多人同你理性分析 有睇多兩場都講唔出LIN呢個名啦

而家playoff垃圾時間出佢明顯又故態復萌
咁係咪要響playoff俾佢頭十幾球三分波中零，帶死個波TO，落場之後俾人追分
先至叫好教練

FVV離譜極都唔會垃圾時間出嚟6分鐘唔夠整3個TO
你打到對面George Hill咁你估下西波龍會唔會用FVV都唔用你先

而家fvv咪一鳩樣係咁夾正選

講真佢初初嚟果陣都真係會有期望
我都有份幫襯西波龍件17號波衫
但睇返10場8場已經足夠球迷死心

top fan badge有公信力啲？

好多球? 2BA
剩係270分鐘11TO呢樣嘢已經屌打你林書豪啦
多倫多根本唔洗搵控衛攻 穩就夠 點換都唔係換LIN啦
以LIN既打法 你擺佢出黎打呢30分鐘 OT都唔洗打

點都有過連登D正負皮投票嘅
起碼人哋真係有睇波知道FVV叫Fred Vanvleet

睇黎你真係完全唔識波
FVV零球權打法 LIN打唔到無球
咁叫一鳩樣?

識波帝

你ON9?
多個fan title就一定岩？
無fan title就無睇波？

成個季後賽都冇乜用過林書豪，如果依家突然咁樣換佢出嚟，預佢都唔會有咩特別好表現，一陣分分鐘變埋戰犯

又唔叫有公信力D既 至少人地場場有睇
成日有留言 真心撐隊波 想隊波好
唔係你地呢D LIN迷 隊波點都唔緊要 最緊要出LIN

係呀
所以咪話有速龍fans都支持試下Lin囉
又話要有badge先計
我唔反對你地話唔出Lin嘅理由喎
不過好似上面位ching講到「所有出手都係合理出手」又真係真?

lin應該打正選

Close game wide open炒
Close game沖入去比人扑7
得幾秒係度死扭爛扭之後射唔出
一定係呢d破壞士氣嘅波幫到隊波

VanFleet都控到不過係控17秒再自己摌入到俾字母再封

咪屈我地lin迷啦
fvv表現柒到個個page都笑緊佢

最撚識波係你啦
Fvv嗰d亂鳩咁舞嘅叫0球權
成日hold9住個波之後比人扑
要好似佢咁9%命中 Lin都做到啦dllm

Reddit都特登開咗條thread俾人討論FVV
事實係好有爭議性嘅

岩啊 所以上面條鬼佬都話FVV係Unplayable
我從來都無話過FVV值得打30分鐘
只係LIN更加唔值 就係咁簡單

775 vs 55

事實係連登有條傻閪叫乜鳩猩猩活係自己世界
支持試用lin嘅就變左Lin迷
全世界都覺得應該試用 佢就搵一個comment話人地fan都反對出 黎ban9曬你幾千人

Fvv零球權打法 笑到仆街

ON9二分法 FVV廢就一定要用LIN 笑撚死

其實如果有og 同pattrick macaw 根本唔洗嘈，肯定無得打，依家係fvv太廢d人先覺要比機會lin

好過你d fvv出手合理 0球權論

Powell我覺得佢唔夠穩啫 可能我期望太高

其實再講都多餘
實際上西波龍trade林書豪返嚟就係想佢同FVV爭下後備PG個位
然後無論常規賽定playoff嘅測試結果都係林書豪差過FVV

因為第三PG表現太差
所以之後無論嬴輸
無論係99%定9%命中都係會繼續用FVV
就係咁簡單

搵一球係佢要主動出葫蘆頂持球打既黎睇下
佢既出手你話唔合理既 多數都係無時間接炸彈
大部份出手都係WIDE OPEN 係唔入咁解
佢既打法就係拉空 切底線分波 駁腳 呢D叫要球權?
你係未睇過速龍D波定連LIN D波都未睇過

反書豪反上腦, 你話Van Fleet打得好就無話可說, 就算宜家追到2:1, 始終鹿形勢上先係有主動權嗰隊, 仲要有主場之利, 話死出Van Fleet嗰啲知唔知而家要追架? 隊入面冇空間俾一個落場30分鐘11投1中嘅球員
哩個series, Van Fleet交咗咩表現出黎? 連細家嫂都被受質疑應該俾Ibaka更多上陣時間, 咁點解唔質疑得Van Fleet? 佢打得好宜家龍就唔會落後啦, 想翻盤永遠都需要變, 同埋搵個X-Factor出黎, 而bench入面書豪係最potential嗰個, 試過變但最後輸冇野講, 死出契仔而輸護士就唔該躝

唔穩係真 但而家西波龍第二陣已經無晒側翼攻擊手
起碼呢場同上場都做到下嘢
希望下場進一步再出多D取代屎綠

唔小心比錯負皮
其實班lin迷係咪唔知佢個lin有幾多to
個波射咗上去仲有機會入
to就比字母哥輕鬆兩分

其實meeks 可以出多d,有用

今季睇足速龍所有直播
你自己睇下條片 fvv成個playoff好撚多 50 1m10s嗰d on9 To

其實戰術本身係無問題
全季都係以LEONARD配射手咁打
已經係最有效率同最好既打法
只係外線全面死火 但LEONARD仲可以單天保至尊
你叫LIN出黎夾呢D射手 LIN就鏟到入去?
定係LEONARD同LOWRY交個波出黎做底角射手就嬴到波?
攻就點都係咁打 正如你有占士 唔會拎BALL出黎做主攻一樣
問題唔係攻 係籃板 GASOL變左3分射手 無板
IBAKA同SIAKAM唔卡位 好多細節都做得唔好 先會咁輸法
一句TRY LIN就以為會有改變 真係好ON9

到咗咁既樽頸位都唔用下....

Lin真係好撚廢

一球切底線分波持球都無5秒 第二球無時間 隊友唔走位 局佢射都叫TO?
VANVLEET從來唔係要球權既球員
咁你講得返球權問題未? VANVLEET邊度係要大量持球?
你豪神可以打呢D波?

咁trade gasol翻黎托阿？
高低位策應唔打
2號戰術根本應該係game point先run
每球都無戰術單打係會chur爆可愛

fvv的確打得差
可能惜lin要持球在手，平時to多
傷完一無哂爆發力，
仲要對撚住nba平均身高最高既球隊，
你班人想推lin去死定點

Fvv呢d波係求奇搵場都一定有

#117我已經講晒呢D
SIAKAM單打又得 GASOL打返灰熊時期既高低位策應又得
退一萬步講 要多個發動機都係LOWRY啦
LOWRY係LEONARD黎到之後都無晒球權
個波都未夠分 幾時到LIN?

一路都同你講緊球權喎大哥
你要呢D ON9腦沖血波
豪神剪幾個鐘出黎都得

多TO根本係死症

寧願你WIDE OPEN炒炒下都好過TO

黎到呢個階段仲有咩好討論，我都想睇Lin，不過季後賽隊隊輪換都保守好多，比盡用三四個後備，Lin入到黎已經係第三pg，無得玩正常，而家更無可能貿然出佢，除非lowry/vanvleet傷

主要係nurse 冇戰術
其實Lin係一個比較識打pick and roll 既球員，搭Gasol打pick and roll/pop 都幾好
FVV冇咁擅長打pick and roll，主要係自己突破，用速度，類似terry rozier既打法，但比rozier較多外圍

季中試過晒 事實係唔WORK

個rotation未到佢啊嘛 Lowry > Vanvleet > Powell > Meeks > Lin > McCaw

好似冇乜人真係睇速龍 吹奏林書豪唔係唔得
但係linsanity係幾耐之前嘅事 佢又受咗幾多次傷 好似冇人會先做fact check咁 淨係印象流

nick nurse 係用兵謹慎 但係佢見到 Powell 上兩場打得唔錯都放佢上 畀多啲包容 始終佢都只係第一年擔正做coach

以上 no offense 純粹希望大家睇清啲
利申 其中一個西波龍fans

有睇足 點解個個覺得想佢出係想搏linsality?
而家望到fvv係嘔曬血

其實可以試用, 但唔好期望會好好多

vanvleet 係唔好 但係 我個人覺得 應該上powell or meeks 都唔會係lin

屌佢一定唔係0球權型
佢係持球9沖類球員

我個人會偏向拎powell取代fvv嘅分鐘
Meeks可以比5-10分鐘佢
Lin係可以一試囉
當然比lin前提係去對方主場

有睇哩幾場都見到, 成隊速龍得可愛同屎眼琴鏟到入籃底, 細家嫂都冇埋背籃功, 公鹿屯重兵喺顏色地帶重點防守可愛同屎眼琴就夠, 細家嫂蘿莉VanFleet Powell Danny Green全部企外圍等隊三分, 咁多個先得蘿莉一個交到貨, 俾書豪上起碼佢肯切入, 可以分散公鹿嘅內線, 可愛少啲俾人double team, 打起上黎都冇咁辛苦, 如果宜家唔變, 不如直接投降算啦, 唔講以為領先緊

今場HIGHLIGHT咁多球 除左無時間果球仲有邊球係狗沖?
大部份都係WIDE OPEN 3
我都係問你 佢有邊球係一個人係LOGO HOLD個波
HOLD十秒等人上黎PICK再狗沖/9射?
即使佢再廢 都唔會出林書豪 純粹打法問題 就係咁簡單
唔好成日話人種族歧視 外國人好忌比人屈RACIST

照你所講 公鹿縮底放三分 唔係應該搵個三分好啲嘅咩
切入送波

btw 呢個po 咁熱鬧不如開個龍區

講個笑話
美國冇歧視

搵個3分命中率2成既球員去取代一個連續3季近4成既球員

垃圾時間都打得無咩特別 點解仲要出？

加拿大唔係美國
本人住係多倫多
你知唔知當初LIN黎幾多人歡迎
D波衫未上市已經好多人係RAPTORS FB問幾時有得賣
FOOTLOCKER賣到斷貨
呢D叫RACIST

入就話啫, 宜家三場三分命中率得三成多少少, 係第一場好少少有35%, 明知隊唔入三分仲要隊多啲三分?

宜家有人講過搵林書豪出黎隊three?

咪撚on9啦 睇Po數字啦
咪一樣咁屎

係咁搬fvv regular打得得好過lin，但睇返原來一個出 27分鐘得11分
一個出19分鐘 得9.6分
唔知以為差十分

唔係想駁嘴 but how?

但fvv 整體得Fg 41%
另一個44%....

真係服左你地 你估lin出黎 球球進攻都會係 佢渣住個波咩 宜家打緊raptors 唔係hornets , 東岸semi final呀
nick nurse 信主力kawhi /siakam 單打 多過 大後備 係好正常 好合理
後備打得唔好 要出都真係未輪到lin 啦 出個射手meeks 夾d主力咪仲好
有人打得差 d出場時間都要用表現贏返黎啦 垃圾時間又唔算打得好

睇呢個post D走勢
開完都係變豪區

又係呢D幾場球迷 人地打左三季 三季3分都4成左右
你拎幾場去踩到佢一文不值
一個射手再低迷 都會有射返順既一日
D GREEN呢幾年係馬刺幾年 都一樣穩坐正選
一直逼佢出手 即使炒 只要敢射一樣可以拉到空位
拎林書豪出黎 KAWHI仲辛苦過而家

冇話work唔work既，有時就係要多啲變化，多啲奇兵
你估Dallas贏champ嗰年只係得Dirk單天保至尊咩。幾場奇兵，XFactor

左膠之國加拿大都有俾人屈歧視嘅一日

我咪話鏟底囉去製造spacing, 如果唔係嘅咪聽天由命睇係會唔會個個勇士上身囉

因為呢個POST根本無龍迷
果時換KAWHI 全部人係FACEBOOK講一定要留VANVLEET
成長到係LOWRY傷果時頂埋LOWRY個正選位
而家幾場波就比D豪粉踩到變地底泥

D人已經塞死係籃底 KAWHI一拎波就3個夾
豪神入埋去 點製造法?

想問下你幾多年無睇過林書豪打波
你叫而家嘅佢剷底?????????????

Vanvleet廢極起碼都有防守(守到bledsoe)
唔覺得豪哥可以做到 分分鐘破壞埋速龍個換防

不過vanvleet offense真係好撚廢沖入去球球都俾人封

咁你同呀腥腥咪開返個反豪區囉

畀書豪打幾分鐘都好

FVV過往PO咪又係打到一碌柒咁
而家佢有shooting slump係不爭事實
咁多個Backup 裡面佢的確係最好個個
但而家要limit佢既時間而唔係叫佢唔駛打
多返出黎時間要搵人幫手

比如今日Lowry同Siamkam都Foul trouble
FVV又繼續N中1時
咪搵Meeks/Lin/McCaw出黎打一陣囉
講緊佢地都係職業球員
正常狀況都會有3X%既命中率
但連試都唔試

駛乜反丫
而家做bench warmer就係對佢表現嘅最佳反映

一直都無話佢值30分鐘
MCCAW有身高有防守
MEEKS又好洗好用有3分
兩個都係工兵打法
POWELL仲可以再出多D
而林書豪係持球打法 無射波 仲未計傷完慢左一截
你要SIAKAM KAWHI LOWRY比個波望住佢打?
事實就係整季輪換上林書豪由第7人跌到而家第11人
打法根本夾唔到 第二節拎一個幾個月都唔係輪換陣容既出黎
到時比人一波帶走教練咩得起?

真，返正都係單打分波點解要個to lin

隨非傷左一二號單打手，先會考慮出lin

勇士五小陣容都可以SM內線搭雙槍嘅拓荒者, 我諗重點係Ball Movement, 速龍個個唔係打iso就企定定, 鹿嘅防守難度減低, 的確林書豪會食球權, 但以速龍手牌我睇唔到有其他x factor做到哩樣野

一直都講出林書豪冇話寫包單一定可以逆轉鹿, 但坐以待斃唔變嘅就不如直接投降, 尤其係頭三場已經證明咗自己唔掂Van Fleet, 唔值獲得咁多出場時間

林書豪冇幫教練含撚

岩

咁而家係咪邊個控制緊lin 上場
如果球迷話事，你估lin有冇得上場？
如果球迷話事，你估Fvv仲有得上場？

你住多倫多，咁多倫多速龍係咪你話事？

Lin身體質素差

唔係撑Lin
係依條友撑唔落

lin岩岩過Raptors 果陣經常睇youtube片
屌你柒到真係唔敢睇
3分唔中上籃唔入人又慢
進攻來來去去都係得一招
以咁樣的速度同身體對抗能力真係唔出場比較好
playoff 同 regular d人的速度同防守進攻起碼差兩個level

冇范仔個球三分 速龍比人 3-0

咩理論黎？兩隊都輸鳩緊比勇架啦。咁不如咪撚打啦。

而且仲要球權

自動向nba 申請棄權

唔係佢炒咁多球，ot都唔洗打啦

佢地唔會睇到呢D
D人只會不停用FVV廢黎美化豪神
佢地踩到FVV再差 林書豪都唔會變勁
又慢又唔準 對抗性又差 比晒數據佢地都唔會理
只會拉開話題

今日打到雙加時先保得住一場發球局, 唔變的話睇唔到有咩本錢可以逆轉, 就算唔試林書豪, 起碼都俾多啲時間Jodie Meeks

其實人地成隊波有晒分析。要你教個教練點出人？

提外話：你覺得輸硬，咁你不如下場成副身家買公鹿啦。

未必
如果下一場教練頂唔住我地港台網民既壓力出豪神
公鹿就輸硬 點會咁ON9 ALL IN

到書豪打得差，豪粉只會話係啲隊友廢難 carry

係 好撚多人成日林書豪林書豪

到時又話咩泡泡龍真係泡泡龍

而家講緊playoff，講對抗性FVV 又矮，速度又唔快仲狂炒三分。
Lin 有中距離，有切入同識分波。同一陣容輸撚咗咁多場，連後備位都唔比佢？
你睇下佢鷹隊嘅highlight先。FVV 唔準係事實，咁多場都打得唔好夠晒理由雪佢

說好的揾佢做第8910角色球員呢？Nurse依家連垃圾時間/飲水時間都無諗住用佢

閪女人：你唔用佢咁簽佢返黎把撚

起初季中簽佢同細家嫂返黎，諗住nurse係有plan b多d打法，點知原來係買返黎唔識用（唔止淨係lin....細家嫂都係比佢浪費左）。依家見到嘅就係kawhi一條友carry都尾，睇見都覺得佢攰

FVv 傷咗眼， 唞翻兩場啦，

Lowry 除非foul out
唔係就打足48分鐘

Chuck同Kenny係game3前就講緊FVV打到咁同TOR點都無可能打7人rotation，應該試下lin。。。
而佢地講Powell要step up先有機，點知真係靠佢先贏少少。。。
反lin既可以話連登仔唔pro唔識波，唔會Chuck同Kenny都唔識掛

書豪再差 都差唔過fvv

你有冇睇波架 守到Bledsoe 都講得出

連登仔惡過狗，理得你VanFleet打多幾多場垃圾出黎，話要繼續用就要繼續用

事實出lin去對位Brogdon同hill一樣冇著數

印象型球迷

唔係Lin勁
而係Fvv太廢

Fvv明明命中低得分低
但反Lin回覆入面，就變左穩陣可靠，三分穩，關鍵勁

係穩陣啊，穩陣地廢嘛

Fvv 21場，21場穩陣地廢，揮毛巾級數
Lin 17場我唔敢講話好勁，但至少係普通正選或第六人級數

FVV冇得唔出架喇
論波底佢的確係後備最好個個
係要搏佢射返順
但出場時間要有限制
而家都就快出局同擺明唔夠打
不如用幾分鐘試下班後備
或者俾Lin頭出去打兩分鐘
順手咪keep住用
唔對路咪即刻Bench柒佢叫佢下年去CBA搵工

咁你諗多左
而家既Lin冇咩可能係任何一隊打正選

我同意 但我想講係lin 季後賽表現穩定
而唔係想像中廢過Fvv

如果你話Lin 對公鹿身型唔著數
咁至少細一碼既Fvv 只會更差

Lin上一次打Playoff已經係3年前
同埋你係咪唔就得佢17年發生咩事？
咁都可以將佢以前既表現拉返落黎依家講？

其實而家問題唔係lin同fvv邊個勁d，係護士哥哥唔做adjustment。。。
PO除非你好似GSW有5個stars你咪唔洗換陣囉。。
但你得一隻機械人點打丫。。。

點解啲人唔諗下換 meeks 同 mccaw，而係諗書豪

一直都講緊唔俾FVV打咁多，係反Lin喺度轉移視線。

咁你講下Fvv有乜戰績可以打下飛機？
我就記得19年J. Lin 打左51場鷹隊好波，而且係球權集中養Trae young 既前提下打出黎
我睇唔出Fvv有乜本錢打到咁

另外，你有冇睇到我話「我同意」

我只係反駁你既
"Lin季後賽表現穩定"
再穩定都係3年前大傷之前既佢，而唔係依家2019年既J Lin
其次，今季係鷹隊佢算係有球權發揮，所以打得叫唔錯。咁去到速龍呢?同埋你睇Fvv係Season既表現都唔係太差。但依家係Playoff呀，無球權既Lin可以做到咩?
你唔好問我個D咩"Fvv又有咩好過Lin?"呢類野
我只會答你放Lowry上去打48分鐘算數啦。
兩舊都係屎何必要爭邊舊係臭D

鐘意Lin 但唔想佢出
一來雖然FVV 差...但Lin 既狀態都唔係好,一出就打咁高強度

最重要原因係 西波龍無戰術可言,
無ball movement 情況下,除左kawhi,siakam
其他人一係硬剷入底,一係就等catch & shoot 3分,同做防守

Lin 季尾表現都証明左唔適合咁打,繼續咁既戰術
放Lin上去效果都唔好得幾多,到時出局仲要揹鑊

蘿莉唔控波，起碼今個Series唔食球權，大部分時間都係可愛屎眼琴去啟動，咁林書豪上場打一號，蘿莉二號，分擔可愛做啟動嘅工作又有何不可？點解未上場就斷言佢食球權所以對球隊冇作用？

可以切入博foul，可以分波，仲有中距離。
Lowry 之前對76人 命中率一樣差 兩分40%,三分23%
如果隊波係咁贏的話，冇需要出Lin. 而家充分證明FVV 唔掂都仲唔變？
Lin 係playoff 冇出場時間，唔可以一口咬定佢一樣咁廢。 如果肯變都輸, 最少證明都隊波係唔夠班，輸得心服口服。

今年 playoff 前 lin 打左 17 場, vanvleet 打左 10 場 ......
而且 vanvleet 頭 7 場都係出得幾分鐘個 d ... 反而 lin 就算係 rockets 做廢人，都有一定出場時間，亦有試過交到功課

講真如果單睇今年 season 表現，lin 差過 vanvleet 好多好多 ... 但 playoff 永遠係另一回事，防守水平提升，經驗好緊要 (除非你係 greek freak)
(當然有機會 lin 打得更垃圾)
唔係話 vanvleet 差就要打沉佢用 lin，而係點解 nurse 死都唔試多 d 人

Kawhi 遲早頂到斷氣 ...
-------------------------------------
唔識點 quote 上 quote ... 但我上面個段有 quote 過 data ... 要數 data vanvleet playoff game high 得 14 分 lin 拎過 21 分添 ...
Anyway 唔知點解好多個回覆都好似覺得認為試 lin 就等於盲迷 lin 或者反 vanvleet 甚至等於 on9 ... 唔知純為 fishing 定我太認真，係我支持 lin 但都唔係盲 ge ...
我諗有眼睇既球迷，都知 lin 無可能再變 linsanity，而且佢 season 過到黎 raptors 打得差，差過 vanvleet 好多。但有 playoff 經驗 "老" 將係咪值得試下呢? 而且 jlin 善於帶動 bench，大家都有波到手個士氣都唔同。但都係個句，已經太遲，雪都雪到硬哂，更何況處於下風 nurse 更加無膽俾 minutes 俾其他人 ... 就算 meeks 同 mccaw 都係咁講

因為季尾最後幾場second unit打得唔好，lin亦都打得唔好點射都唔入，所以我諗nurse就決定唔用佢。

但係vv都打得唔好，其實最好就係當初頭兩輪出多d lin，特別係first round對magic相對打得輕鬆。
最少你多個人頂吓都好，而家真係睇kawhi每場爆seed兼祈禱另外嘅人射得入。

Lin依家進攻好有威脅？
無威脅既話擺佢上去即係叫人放心去夾Kawhi/西亞琴
再者，自殺三小重見唔夠？重要放Lin上去？

lin就係季尾冇態點射都唔入，playoff garbage time都係冇態thats why 唔選擇出佢。其實最好就梗係vv lin都可以用.....

而 lin 係要球權，off ball 佢打唔掂
lin 要係呢個 league 到生存，要做多啲 pick 同無球走位，我個人覺得佢一無波就唔知做乜

你所講個D招依家既Lin重有能力做到？
至少佢係速龍係做唔到
唔係Playoff先話佢廢，係Season尾已經講緊佢好聽D叫唔適合速龍。

咁我覺得一個後備pg嚟講，trade deadline先加入都值得比多少少時間睇

當然呢一刻冇人用就當然想lin生性

又結果論，未打已經預知未來，咁根本冇討論空間

Season咪證明左佢唔掂囉
先唔論係佢自身定速龍戰術問題
係打得差就係打得差
又點樣未打就預知未來？

Meeks 得打2號位 仲要得射術 仲要唔準

McCaw 個人原因離左隊

而家就係得番FVV 同j Lin 揀

大拿拿都比Lin打左20幾場波，場均差唔多20分鐘。
加埋平時訓練時間點都唔會算少
咁佢都係打唔出水準咁有咩辦法

所以我咪話呢刻好希望佢生性。
不過而家殺到性起，你貿然掉lin入去都係死跟唔到節奏。

當初first round應該出多小小，magic相對打得輕鬆。上圈已經開始8man rotation又唔好彩打7場已經冇時間比佢出。

係生性Season尾Fvv收左皮個段時間就要生性啦
人地簽佢返黎就係想買個Back up
點知又打到咁柒，其實好難爭得落手

其實啱啱trade入嚟嗰時ok嘅，係後尾點射都唔入就收咗檔。

而家真係場場祈禱其他人正常發揮先有機會贏, 特別係 Danny green快d搵返手感

你都識講Season咁宜家反而FVV已經證實咗Playoffs幫唔到球隊，唔係話要將林書豪推上首發，而係護士要出第二梯隊時，可唔可以用林書豪取代FVV。FVV喺PO已經俾足時間佢表現自己，反而林書豪係一個未知數可以搏

其實依加係可愛強行carry 邊個都一樣...

巴打有道理

連Season都證明唔到自己憑咩要人比時間你係Playoff證明自己
再何況依家係打緊聯盟第一既公鹿，要試學上面講係打魔術就晨早試左

如果你話速龍領先緊嘅，當然唔搏啦。問題係宜家落後緊吖嘛，窮則變 變則通，唔通前面是絕路(FVV)都要行入去掘頭路？

勇班bench前幾場，甚至regular仲廢啦，呢4場突然又上番哂身，唔通又話佢地之前廢所以1個都唔出？

咁你又點肯定Lin唔係絕路？
人地根據佢係Season既表現用佢其實好正常
更加唔好講Lin有一場打魔術上場2分鐘就3個失誤
兩邊都係賭，點解我唔賭個係Season打得唔差既Fvv？賭佢鹹魚返生。

FVV 而家係-40
係 All PO player 中排186/217
接近墊底
但暴龍係四強份子

FVV一定晚晚幫護士含

lin頭搭家嫂打下p&r肯定勁能過drake係場上面唔知做麥9先

Lin 無證明過佢打逆境ball可以好出色？

係之前幾隊ball都有過好表現，唔值得試？

根本冇討論空間，巴打你根本就想林書豪即刻退休收皮。如果俾十分鐘林書豪試，唔對路可以出返FVV到時大家冇說話好講

Nurse都唔係呢套戰術，平時都唔知有無撚練

加上佢地season只夾得十幾埸ball, 隊友都未必玩得熟

又個人認為，未去到3-1絕境nurse先會少少機會用lin 架啦…

人地話Season打得好，理L得你

Lin有Lin都唔夠揪

Linsanity可能太遠

Hornets playoff果陣嬴過幾埸Heat，有過呢d history 都唔值得試？

可能好多人覺得幾年前同依家好唔同

咁FVV連講呢d都無得講，佢做過乜證明自己？

為咗反Lin竟然走去撐件垃圾，反正都輸緊點解唔搏下

首先講明我唔係Lin hater
但事實證明左佢係速龍係唔適合
（再重申，先唔論係佢自身原因定速龍戰術問題）
我只係對於你地用佢「以前」既表現黎證明「依家」佢重有能力去改變比賽呢個睇法相當有保留姐。
到時佢真係出十分鐘，班Lin迷又會話太少證明唔到D乜咁。同埋再講多句，真係想操起Lin既，打魔術又戰績壓力個陣都會比佢上啦，會唔會等到依家東決先黎試佢呀

無撚有錯 今朝睇OT VanVleet 嘅射波選擇差到
上面有人講Lin Turnover太多
VanVleet 條垃圾一定Turnover 唔多ga wor
有波係手就隊Three
點講都好 試用Lin 一定值得 因為已經衰無可衰
不過鹿仔整體配合好太多
正常應該 4-1 出線

唔係lowry同powell今場foul out，fvv都冇可能會出30分鍾
去到第4節同ot同時間求穩陣我係教練都唯有照出fvv唔出lin
如果要試都係下場初段比幾分鍾佢打下
而powell game2同3既表現值得比佢食多少少fvv既時間

咁FVV 對公鹿隊同76人呢十場波係咪充分證明到佢更加唔適合？平均出22.7同16.7分鐘，命中率24.1% 同12.9%。你話Lin 常規賽表現唔好，但有冇佢咁差？掉轉黎講，你會覺得FVV下場會bounce back ，大逆轉狂入三分？呢個機率都幾低下。
Game 4 好關鍵，今場唔變，好大機會輸埋。Nurse 就係唔肯變，先贏得咁辛苦。

我再前面都有講
Fvv同Lin黎講都係屎
點解你地要執著係兩舊屎到

Nurse過到今場，下場唔會試架喇
佢會再搏靠防守希望鹿射唔入
然後希望FVV/Powell 提供到額外火力偷多場
好好睇睇 Game6/7輸左佢就算架喇

反而如果大比數輸埋下場
佢就有可能會搏一鋪試下第二D人既

Powell可以一戰
不過PG位點都要喺兩舊屎度揀
始終Lowry打唔到48分鐘

Ok兩舊都屎，咁你都要簡舊無咁臭啦

依家出powell就正路好多啦

世界級控場，寧願炒粉畀人block都唔會to

因為而家無McCaw，Powell已經打緊，fvv又廢唔出得，唔通真係打6-7人rotation咩，你係第二節尾個分幾鐘唔出Meeks試下出lin都無壞啦

Looney打到第一中鋒咁
Cook都起埋Q

True. 佢心諗我咁又嬴到一埸，點解博？

因為左邊個舊屎店員話係咖哩
但你食左十五日次次發現都係屎黎

而另一舊就係個樣比左面個舊屎更似真係一舊屎
但你連一啖都冇試過就話佢一撚定係屎

siakam/kawhi 是但一個開唔到無雙，就一撚定輸

係表現差d都收硬皮

真
仲要講緊對面表現差

屌佢呢d叫組織

講防守 Fvv6呎喎
個問題係個教練到啦
一日淨係靠leonard打 一日都唔會贏波
要打就打到11年小牛咁 射手群玩戰術

勇班bench
Bell
Looney
Jones
Jerebko
Cook
呢d你獨立去計咪又唔係all star 甚至個個都可以評到體無完膚
Rockets game 56唔係佢地去搏都未知結果
Kerr都訪問個陣話可能其實應該更早啟用8.9甚至10人輪換，都係靠戰術執行，唔得咪收起囉
係得d連仔係度未打就屌柒lin頭

唔知點解NBA就係唔用林書豪 黃蜂個年game7打熱火又係 速龍又係 一係垃圾時間 一係出場時間短
我唔敢講佢可以改變戰局 但至少可以出佢黎控波 run一d高效得分戰術（P&R) 出10-20Mins 都幫到班先發球員保留體力打關鍵回合啦

成也asain, 敗也asain

呢度都討論得好激烈

不過無用，Nurse唔會夠膽用Lin

台灣反lin撑lin仲兩極

可以睇下G1 臨尾4mins

Updated: VanFleet宜家playoffs場均5.2起手，命中率25.6%, 4.0分

睇完真係黑人問號，條友咁帶波想做乜，真係以為收咗錢

所以話條友bbiq都好有問題

講NBA既Po 好耐冇上過熱門 林書豪都幾受歡迎

仲包咩容 龍今年唔衝冠軍你以為仲有機會比nurse玩？ 可愛走硬 呢隊西波龍，得pascal叫幫到下手， 下季準備解體。 等nurse用ffv同lowry打正選， 自己慢慢玩

林書豪 fans 針對名單

1) camelo Anthony
2) patrick bevelry
3) james harden
4) bryon scott
5) jordan clarkson
6) kemba walker
7) courtney lee
8) trae young
9) Lloyd pierce
10) fvv

仲有無漏？

琴日2號仔打琴氣咳先2加時贏到

戴頭盔先 利：冇睇
但上面已經講過Lin 常規賽已經同隊波唔甲
季後賽出過帶板凳都打得唔好
仲點解要俾佢試先
你知季後賽既緊湊程度㗎啦 一分鐘可以幾分上落
再加上 而家變左更多Kwahi 單打
同樣既時間 我用黎賭FVV三分好過賭Lin la

lin 其實同好多隊波都唔夾，hornets 除外
我覺得唔係因位技術問題，而係打法太要球權，每隊都有主人，個波都係比佢地 hold，幾時輪到 lin? 而且就算 lin 有球權，都唔會比正選好

出咗可能會好少少，但都慌打得好。無謂整臭份cv,再咁搞下季無球隊要

唔慌

咁既情況下, 用J LIN已經冇LOW SIDE
差極都係VANFLEET既STAT, 但HIGH SIDE就冚家HIGH HIGH HIGH
再者其實J LIN 防守唔差

勤力過fvv，draw到人地好多offensive foul

我最欣賞J LIN既地方係佢有激情, 帶動到隊波個氣勢

追左咁耐Post
我開始get到D人唔支持變陣既原因
係因為覺得龍繼續用返呢個陣容打
係仲有機會過到呢個series

我就覺得G3雖然贏左
但要Kawhi繼續出無雙
加埋Gasol打左今季Po最好既一場
加埋Lowry同siakam發揮OK
加埋Powell爆Seed
加埋公鹿正選手風咁差既情況
再加埋主場
都要兩個OT先艱辛贏到
呢場波係更加令我覺得冇咩贏既機會

既然豪神已經衰到好似一出場帶波
都會跣腳出界TO既情況
咁不如用Meeks囉
FVV常規賽尾幾場係狀態好好既
但佢每場咁低命中同埋咁差既投籃選擇
其實同每場整兩三個TO冇咩實質分別

而且想強調既係
唔係話出是但一個然後叫FVV坐到季後賽完結
FVV一定比較好個個，唔會唔出
而家係拎幾分鐘出黎發掘下仲有冇咩可用戰力
如果出左發覺效果唔好既咪即刻bench返條友
睇唔到有咩好大既代價

JLin死症
純個人睇法 成日等教練比任務
跟足指示做人 唔想出風頭
佢前幾年肯話教練 肯表達自己想法
先可以做到球星 而家已經等收皮了

Kobe

其實有個正選仲要9中1嘅撚樣叫danny green
如果要用meeks嘅話係應該分走green嘅出場時間
或者俾norman做正選 green同meeks擺後備

但呢度係唔會有人同你討論呢樣嘢
因為danny green同林書豪爭出場時間果個人

總之同林書豪同位置個啲十個有九個都比佢啲 fans 屌，打得好唔好都係

1400 vs 83

lin 落場嘅話要成隊波打佢嘅 style 出嚟
如果要打佢 style 以外，佢根本唔慣

基本上，你要佢落場係得，但要佢話晒事

Kobe
Nurse

好奇一問Lin 頭最大問題係
完全打唔到無球（唔識走位）
防守任爆（差過fvv，加大傷完無左速度）
做唔到定點射手（仲屎過fvv)

季後賽主要同班後備一齊打，無乜表現，要長控波
常規就間唔中夾下班正選，都係同蘿莉輪流持球，除左爆過一場，其他都麻麻

其實而家趨勢係打無球會吃香，尤其係啲中游球員，唔識得去轉型不如退休算

做唔到定點係真
防守差過FVV 我唔認同

其實香港有去過加拿大讀書既大部分都係 Raptors Fans...不過隊波真係好撚西, FVV 上兩季係幾穩..今年 playoff 真係太廢..又冇星味,打到又以為自己係球星咁...佢係抵架啦.. Lin 留係多倫多食吓好西, 同 d 登台歌星如宇宙 GEM chill 下算啦...

咁即係話佢完全打唔到無球
再其次就少同正選夾
亦都可能受唔住季後賽強度搞到to

唔同，Danny Green只係呢個series差
整體都有35% 3pt field goal
防守又有作用
同Vanvleet情況冇得比
況且Green 都已經被Powell食左好多時間
Nurse呢個位係有變

danny 係防守大鎖， 就算進攻唔入都要出。

同埋對家依舊要respect佢入波能力 ，要揾人mark佢進攻可以spread the floor

你哋講得都好啱，一個球員有佢上場嘅功用
就無論佢呢場手感如何都有擺上場嘅理由

咁vanvleet一來控到個波，二來都一樣可以spread the floor
而林書豪一來控波易TO二來三分全季都唔準

速龍應唔應該試用林書豪？
我諗個答案不言而喻了

喂不如你開多個post叫
速龍應唔應該少啲用Fred Vanvleet呀
正負評數有呢度10份1當你嬴呀懵撚

巴閉喇識波帝，想反cup自己開囉

想話你知班人同你一樣
係為咗林書豪按正評而唔係為速龍諗過點嬴而按咋
證據就係樓豬直頭將FVV全名串做FVF都無人發現

樓主一開始已經打咗全名，打錯字都要捉人

想求認同不妨自己開post呃正評

樓豬之後重覆再提都係叫佢vanfleet
跟住成個第一頁踩佢捧你哋呀豪神果D留言全部都跟住嗌vanfleet
打錯字

我真係勸返你哋一句
與其上嚟呃正評不如認真D睇波啦

冇人撐你就扮晒眾人皆醉

呢度我會咁諗
Van vleet係主力得分
但佢而家呢方面真係百分百廢左武功
豪神係多TO
但而家PO主力會長時間係場上
唔需要佢持球主攻
只係負責分波傳導運球同埋定點射手的話
（我知佢Catch and Shoot唔擅長，但FVV失常中）
我諗TO唔會太多
話佢帶波過半場都會帶出界既我諗真係Hater黎

反而Van vleet係TO數字少
但佢冇乜make plays
又場場一中的話其實都同2-3個TO冇分別
一樣係白白冇左幾個回合既球權

我有睇JLin打Season既表現
佢係太急於表現自己
或者將自己定位為後備主力得分手
諗住Carry二陣但能力又不如以往所以先咁失常
到季尾佢安份咁打真係好返好多
我唔覺得俾幾分鐘佢試下有咩問題
再者，同一班正選打波，同係垃圾時間同一班大後備出場根本唔同事黎，唔可以抹殺佢有好表現既可能，同埋都係個句，咁打落去龍係似乎會輸。

帶波半場帶出界似係豪迷誇張化反對方嘅言論嚟姐
但事實係而家嘅佢一俾人貼身守就好易甩波
做定點射手?今季西波龍全隊三分最低%就係佢

我同你諗法相反，唯一出佢嘅理由就係佢可以自主得分成為進攻火力嘅一員
但你都睇通咗佢想自主得分嘅時候會失常
所以我都無咩要補充了

最後就係而家場場咬到咁緊
就算有垃圾時間，好似第二場最後三分鐘咁
都寧願俾班正選休息下啦
你講果「幾分鐘試下」其實俾你想像中奢侈得多

我咁諗。

fvv的確打得差，但係如果打得返水準的話會好過lin。

呢刻點解fvv食咗屎都唔出lin，因為佢對lin無乜信心，雖然lin有一定嘅進攻防守能力，唔係meeks 個d齋射波，但係係有限嘅garbage time入面表現都唔理想。

最重要係bucks好勁要真係每個possession都入波先咬得住分數打落去，冇時間容許nurse去再試lin。因為如果出lin個段時間比人食住狂得分，輸10分你好難去追返個分數。

所以得失比較之下，nurse會傾向用fvv而暫時唔用lin。 當然我都希望lin有得打甚至打返起，但係呢個對手唔容許時間比lin去試。

kawhi走就重建囉 反正一早已經留咗後路 唔通trade走derozen淨係補強咁簡單 ddr三年約喎ching
利申 長期龍迷 未心急過 反正「冇人會想係加拿大打波」

成功協助FVV成材

頂住呀raptors

今日VanVleet打得唔錯

VanVleet 我怪錯了你

林書豪真係唔應該出來

贏20分頂住呀

啱本身條路就係咁行
係好彩遇上kawhi呢個意外令我哋可以發多年好夢
根本下年預咗繼續睇西波

今日樓豬都打得唔錯
終於google返Vanvleet個名

護士賭FVV賭贏了
書豪還有上場的必要嗎？

結果論就冇乜意思嘅
我夠可以話一早出書豪就唔會1:2啦

事實係書豪連賭既價值都無

1469對88呀
係呢個閪教練唔識波姐
換轉摩連奴或者費格遜一早照連登仔啲正評數
擺豪神落去打後衛
不過唔知點解我開個反FVV post無人理
可能topic唔係全中文連登仔唔識睇

岩啊 出豪神早就4:0掃左公鹿出局啦

豪神上場啦 大家開心未

豪神出場
係時候睇佢D超級pick & roll怒轟廿分

快攻打板
差少少自製alley oop

痴撚線，林書豪做過啲咩得罪咁多人

因為台狗同香港d垃圾豪迷囉
波都唔撚識就出黎係咁洗版

贏呀

啱啱咪上咗場囉
第一球上籃就畀人格咗落嚟 你開心啦

屌 真係想開個龍區 如果我開有冇巴打入

啫Vme

唔見你問下連名都唔識串嘅VanFleet得罪呢D咩
要咒佢一定屎?

2-2

全世界以為公鹿實入到決賽

過咗速龍先講喇

睇返上面點吹奏咪知囉
唔係唔鐘意Lin，係唔鐘意D突然Lin迷姐

有
不過睇怕都係熱鬧得一個禮拜

好！

爭咩啊
最後咪又係勇拎

劇本已經寫好了

鹿仲有得同勇玩下,龍既話直接頒獎比勇啦

佢由playoff第二場廢到上場唔屎叫咩
我串咗字啫，冇認錯人掛？

如果無左占屎都仲唔爭氣
垃圾龍呢個名仲有排叫架喇

真
見住可愛拐下拐下咁真係寧願佢抖下

所以人地盲撑你就要盲反？
咁你同你所謂嘅台狗垃圾豪迷有咩分別？

上面屌VV個班睇左今場未？

呀豪神由入隊一刻開始屎到而家喎
我哋果小眾88個人都係想話你知呢一點姐

連燈力量

你睇波除左識睇數據仲識咩?
連多倫多D波都未睇過就叫人試林書豪
少D你呢D ON9
林書豪都唔會有咁多HATERS

唔講其他 打pick and roll黎林書豪真係全聯盟頭5好 反正依家啲面咁廢 不如試場啦 唔通就輸先換咩 都冇咁多linsanity啦

連CUP 2場做咩仲要換

頭5好係根據D乜結論出黎

嘩，top5

下年簽至少15m la

一早用lin應該4:0左
不過係鹿贏4:0

但有 lin 就唔可以出 kawai Leonard

ching你個世界嘅香港仲有得救
記得將來真係發生佔領中環果陣叫香港人千祈唔好退讓
梁振英唔敢開槍的

兩場都係負碌姐
講穩定度 LOWRY跟FVV邊有書豪咁好
你唔係期望返翻公鹿主場佢地幾個垃圾後衛仲有發揮下話
Kawhi carry左咁多場呢場都明顯跌watt(自己睇Box score)
睇落雖然追平 但你唔比一兩場波書豪熱身
到時追七先推佢出黎又想佢有表現?

我一早知，咪扮先知
Nick Nurse一早俾曬機會Lin，係佢冇把握
係VanVleet十幾場都咁廢
我先開po討論應唔應該試用Lin
我係盲撑Lin
就話轉用啦
試可以係5至10分鐘
Vanvleet可以照上場

就算搶七又做咩要推佢出黎

而家佢打PnR真係唔敢睇喇（定係我真心左？）
我之前建議試下佢都只係叫佢幫手射下波傳導下就算（因FVV太差，而豪神成個生涯既3分都有準既時候）），但如果仲叫豪神係呢個時候拎住個波同Ibaka/Gasol玩Pick分波，咁大概真係冇睇過豪神係龍隊既表現

垃圾時間上個籃都咁輪盡
常規時間入面有個字母哥協防 想佢做top5主角咩

前日嬴埋 1-2 已經好似世界末日咁 全港台都話要試LIN啦
搶七咁關鍵 無左LIN點得

仲有拎住個波自轉幾秒先搵到個人掉炸彈

關鍵
係既係既

成個連登 中港台都公認籃球智慧最高 哈佛畢業 籃球博士喎

銀仔落咗order lin太勁唔俾佢出 廢事鹿俾人掃0-4

樓上有晒討論啦
不過你無參與
就係一味屌FVV/問反對嘅人點解要迫害林書豪姐

shaqtinafool既top5嘛

一條假膠就引到成堆人屌，真心到

見到VanVlee今日表現咁
就諗起以前百屌到terry成材

VanVleet

望見呢個post
如果果時小牛簽咗羅意庭
隨時燈到JET變FMVP

Curry dame KI 🤔

你係呢個POST前十頁求其搵個豪粉留言貼返出黎 都係假膠留言黎

講緊p&r頭5位條友喎

算唔回了
話試Lin都俾人屈到變豪迷
要怪就怪台仔打太多飛機幫佢地嘅偶像帶來仇恨
早知就開假腸"速龍應唔應該用Lin取代Kawhi啦"

書豪

試乜撚野 上面咁多人同你分析晒點解LIN唔撚試得
方方面面都完全唔係Vanvleet果皮
東岸決賽賭賭賭 你估你學校班際籃球?

開post辣火頭
到真係討論果時失蹤
大勢已去就出返嚟話你盲反

仲吹奏書豪，你地啲豪粉係咪痴左線
打得好又屌，話人 overrated e.g. trae young
打得差又話書豪更好，你地講撚晒

豪粉：你雪人咁耐更係打得差，你比多幾場書豪實會打返起

豪狗一走 T.Young就起飛
豪狗未走 成個港台當佢毛澤東咁屌

出得咁少 一鳩沖一鳩射一被封都係理所當然
籃球博士都要時間搵狀態啦

佢樣樣都好但防守真係唔係好得
季後賽打得好緊張防守好緊要
冇人會拎個季後賽出嚟賭一鋪
我都好想出林書豪

仲要話 trae young 有咁成績係因為書豪教得好，吹撚漲

好嘅就係自己，衰嘅就係人地，豪狗係 nba 嘅毒瘤利

最好延長東決時間
打多三五七場操弗返狀態先
記得豪哥未操起搞到輸咗果D就唔計數

呢d 鞭屍時候一定睇唔到上幾頁果d垃圾
如果我唔係龍迷我都好想豪哥隊波場場比佢出足40分鐘
最好球球比晒佢舞
到時就真係晚晚笑柒班豪賭撚

[NBA] Toronto Raptors 多倫多速龍 2018-2019 (1) WE THE NORTH

開了開了

林書豪是速龍奪冠的最後一塊併圖！ 總匯篇

書豪>>>>>> Kawhi

樓主咁快反豪?
變得真係快
多倫多輸緊0-2果時到而家
我既立場都係無變過

我一向反豪
冇開post啫

你睇翻自己講過D咩先啦

佢嘅打法就係佢 key 住個波到尾，咁嘅打法有邊個唔想

我反豪唔代表我唔反VanVleet
依個世界唔係非黑即白

樓主假膠嚟
仲專登串錯Vanvleet個名
係你睇唔到姐

冇，我真係記錯

講真由卡達年代第一次入場睇到以家咁多年，今年係最有機會入final. 我真係好想好想速龍威番次, 以前到而家成日都比人睇低一線。
今場FVV 係佢經過15場playoff 之後表現最好，值得一讚。我希望佢手感返黎之後，會外線幫到手。

但我都想隊波有多幾種進攻方式。有人睇過Lin同高佬pick and roll 好夾, 今季同Alex Len 都有好多好好嘅配合，有easy basket. 照樣可以同Gasol, ibaka 同siakam 配合下。尤其是當外線唔順嘅時候，今日Powell 下半場嘅三分命中率麻麻，呢個時候其實可以試下佢。打多一瓣冇壞， 太單一嘅打法未必夠贏。

有巴打話Lin佢常規賽唔掂， FVV最近十幾場都唔掂啦,同一道理。教練多啲戰術變化贏面會高啲。

FVV +25
豪賭

好撚on9題目都係話試用
冇話要即刻重用
都唔知有乜好鞭
然後fvv一場打得好就出黎打哂飛機
你講今場淨係計bench最出色都未到fvv啦
煩唔煩呀

利申
我連龍迷都唔係
更加冇迷/反豪/fvv
唔好屈鳩我

試乜撚野啊 又失明啊？
宜家學界定班際比賽啊？東決啊
知唔知乜野叫臨陣磨槍啊？

咁鐘意試 唔見你到俾McCaw同Meeks試？

拓夠出M. Leonard做奇兵啦
30分12板

咁你未比啲理據黎講點解要比mccaw同meeks試囉
知乜撚野姐
失乜撚明姐
啊多幾次就大聲啲有道理啲架咩on9

playoff一路垃圾時間都係俾佢試
每次試完都係打pat屎出嚟
你班盲迷仲夠膽話無俾時間佢試
煩唔煩係我講呀 收嗲啦好無呀 講到我口都臭埋

Leonard一直都喺輪換陣容
豪神除咗喺lowry傷咗嗰陣之外喺唔喺啊？

可能你今年season無睇
根本就係一路佢同你講果三個人都配合唔到先唔用佢

大巴大巴打落班7頭lin粉度

其實上面都有人講過唔係只試 Lin, 有提及 Meeks McCaw .... 不過 keep 住有幾個癲佬死屈人當 Lin 神咁拜, 踩 vanvleet ...
正常討論個幾個一直係講 vanvleet 打徥唔好，應該求變，但某程度上太遲因為戰程緊湊 ...

Anyway 依家 raptors 望 vanvleet keep 到個態等呢個 series 打得好睇 d

關我撚事？
我又唔係豪迷
我冇話過龍應該出豪唔出fvv
我淨係覺得fvv打一場好波就瘋狂洗版好撚on9
屌鳩我做乜撚

咁你又有冇理據俾我點解要試再世mj豪神而唔試mccaw同meeks啊？
仲有係你班on9一直要人試試試 宜家調轉槍頭屌我話有乜理據要試
宜家邊個大聲當道理啊on9

返去屌咗你班連垃圾時間都無好表現仲要速龍出佢果班豪粉同伴先啦

冇你班7頭豪前豪後 撚有人會洗版啊？

我自己係覺得vv前幾場明顯冇態係咪真係要死用佢唔可以分下時間
林書豪未又係球員一個
點解唔討論得

咁討論vanvleet今場打好又得唔得
定要你批准咗先 唔係就當洗版

你冷靜啲再講野啦
一堆謾罵冇重點

FVV差豪差-反FVV捧豪>OK
FVV勁豪差-捧FVV反豪>煩唔煩啊

答到有乜理據要俾再世mj豪神試而唔係mccaw同meeks未？

仲討論黎做咩依度班多倫多地頭蟲判左廢lin 死刑啦，加上條友又有返表現，唔使講試唔試啦，你係教練見返有少少希望都會用佢啦

無呀鞭鳩啲柒頭屍之嘛
你睇尋日隔兩個鐘響度報正負評個白痴仔
已經潛咗唔知去邊啦

揾到理據未？等你好耐

我冇迷豪
做乜撚
你兩個冷靜啲啦大佬

btw,Mccaw話咗唔打

依度只有迷豪同反豪

Spin完未？有理據未？
我好冷靜 我冷唔冷靜同你揾唔揾到理據證明豪神值唔值得出場都係2回事

而家你唔認低威唔認錯唔好諗住走了，實日日jer 住你

嘩屌開個post問人要唔要用林書豪嚟呃正評
俾人屌到無聲出就話人淨係睇林書豪一個
你真心想討論FVV點解唔開個FVV post呀？

Spin乜撚
我個人立場係覺得試下無妨
我成季睇龍加鷹嘅場數都唔多
我睇嘅場次豪係鷹帶二隊帶得幾好
但過到黎龍夾唔到都真
咁未睇nn信豪定fvv多啲囉

你要反駁我隨便
我本身就唔覺得成件事有咩可以好嚴謹咁討論
出邊個出幾多分鐘根本唔係你係到口水戰就講得掂嘅事情黎

你要咁痴線死追住我黎咬咁隨便你
但我唔會再覆

得啦得啦
你啱你啱
小弟我知錯啦
最好我要靠依啲po呃正皮啦

屌我冇理據俾McCaw,Meeks試
問你有乜理據俾lin試

然後就不斷spin 屌我唔冷靜 追住你咬
啱嘅 答唔出咪潛水囉 仲出嚟獻世咩

一早回咗你
前面豪迷就算林書豪響垃圾時間打垃圾數據都洗咗15版一樣當睇唔到
而家FVV用實力打鳩佢哋臉就叫瘋狂洗版

佢咪答咗你囉
頭先佢未覆你又屌人潛水
你咬住人唔放做乜
當你拗贏又點，又冇著數嘅

打和啦Super

答咗咪就係lin唔夾龍囉
咁試乜撚啊

regular season唔夾唔計
playoffs 垃圾時間唔夾都唔計
一定要俾佢夾班正選出返十分八分鐘
倒咁二三十分 先至叫識波嘅教練

要比晒球權佢打 pnr，要內線球球出嚟 set screen 直到精盡人亡比佢 chok stats，其他人要無球走位（佢唔駛）

唔比佢咁打一定係閪教練，閪隊友唔配合

而家係講緊，同Lin 同一位置嘅FVV表現奇差，最近十場命中率得2x % ，傷咗眼都比佢出31分鐘.

我唔係豪迷，只要raptors 贏波，FVV 出48分鐘都ok。 而家係有好多人覺得教練死要攬住自己愛將，唔比機會其他人然後輸波，先提用Lin呢個論點。

Lin已經用咗好多場去證明自己唔係playoff ready
再加上今日FVV嘅表現 相信呢個topic已經無討論價值
定係你有咩新睇法要提出？

lin 要去啲無球星嘅地方先發揮到，前題係，一定要打佢個種波先得。

係 atlanta 做後備出嚟打無問題，因為都係 tank，但一到 playoff contender 就無得咁，場場生死戰，好波一定係比最top 嘅球員，要排，排到 third string 先到 lin，因為同隊有好多球員比佢更好更適合

豪粉係時候面對現實，linsanity 係發生過（係得個幾場）但唔好拎以前嘅野嚟 J，melo 以前咪仲強，但而家無隊要添啦，咁又點計？係咪全 nba 都針對佢？

後備材料就係後備材料，佢唔係廢，只係有好多人好波過佢。完

你幾有point再重覆一百次都無用
開頭D人懶由理由話FVV打到pat屎咁先想速龍出林書豪
但你睇下今日FVV 6射5中6助超靚數據做嬴波功臣
個post一樣可以加咗100個正評
正好幫我哋反證連登撐林書豪出場果班係咩人嚟

而家有龍post我就唔會再理佢哋架喇
由得佢哋繼續拎住正評圍埋打飛機啦

lin 打得差，隊波輸/贏
豪粉：佢應該要更 selfish 先幫到隊 team，佢太無私啦（明明就係個ball hog)

其他人打得好
豪粉：班撚樣獨食者，教練歧視華人

lin 打得好，隊波贏
豪粉：係豪神 carry 你班契弟咋

lin 打得好，隊波輸
豪粉：隊波真係廢，lin 咁盡心盡力，佢地竟然咁對佢

最好笑係，每年啲豪粉都 ff 去 spurs，覺得 lin 啱呢啲 team 波，但明明 popo 都好重視無球走位，好少比晒球權一個人，lin 明明就唔係呢隊波要嘅人

pish

速龍仲應唔應該試用林書豪?

唔應該

連仔登到fvv都打返起 犀利

林書豪可以無汗拎冠軍，都值得開心

但燈極隻 lin 都係咁廢

系

ching sick ball

你攞佢勁之前我講嘅嘢有意思？

啱
反正vanfleet一定屎

一定屎喎
呢兩場vanvleet入幾多分你食返幾多舊屎嘅話我咪唔講囉樓豬

連登仔真係sick ball!!

1568 vs 95

你咪繼續講囉
我都唔care

你梗係唔care啦你都唔撚睇波嘅
諗下下個post又開咩topic繼續attention seeking吸正評好過啦

呢個post既豪迷去晒邊 得返樓主一個被圍攻
豪迷好撚無義氣

人地打得差班豪迷先會出嚟

林輸豪去襯邊隊，豪迷都會屌個隊嘅 guard 話佢廢 但往往都係別人打得比輸豪更好，甚至屌打

一定係膚色問題 搞到佢地留唔到言

唔應該
因為林書豪冇料

話vanvleet廢嗰啲

唔care

如果西波龍入到finals 俾湧3-0lead緊
希望樓豬俾我開個一樣嘅post呃下like

輸一場已經:速龍整體實力差太遠 速龍應唔應該試用林書豪？

唔賭下點知
去緊銀行借錢準備瞓身賭豪神出場嗰瞓湧會俾人大炒

呢場fvv啲時間調比我豪出 起碼30 5 5啦

訓左三日無睇，呢兩場垃圾龍係咪起用唯一答案-豪神？豪神場均幾多分？

既然3-2
我係速龍下場出晒班後備做正選去博下
打得NBA 廢極有限

錯晒啦屌
應該係:去到3比2 差最後一局
關鍵時刻 仲要係季後賽 速龍班友心理質素應該承受唔住壓力
不如試LIN

FVV連續兩場+25

啱吖，點似你啲廢青日日得閒睇波
難得VanVleet屎足十幾場終於打得好
仲唔喺連登吠返夠

留一留啦
打金洲用 Lin 屌打 Curry

Milwaukee 下場一定去到盡，而且打左咁多場人地都好了解 raptors，為左殺 bucks 一個措手不及，書豪將會係關鍵！咁多場無出，人地一定唔適應

要贏呢場，林書豪將會係重要嘅冠軍拼圖！

豪迷係On9，不過依度啲haters都不遑多讓

差少少就到1600個正評
我響度代樓豬號召各位連登仔加油集氣
俾壓力個垃圾教練 幫佢做出最明智嘅決定！

其他人都知柒 係得樓豬仲死雞撐飯蓋
唔care

贏到

證明fvv>>>mj

算啦佢都認咗自己係唔睇波鳩嗡嘅attention whore喇

速龍應唔應該試用林書豪？

速龍應唔應該炒左林書豪

吉祥物

呢個post 好環保
binc

速龍應唔應放棄林書豪

4連勝

推撚到林書豪拎指環

贏左

事實證明
得NBA教練識波
好彩無用臭lin

林書豪帶領速龍有史以來第一次進入總決賽

1590 vs 98

不了, 識波用LIN已經4:0左

Lin 頭留力打金州

解釋左人地點解係教練
你地只係豪迷

太遲了，要打六場

速龍總決賽應唔應該試LIN?

林書豪已在他陣容上最佳的位置

lol 咁 vanvleet 打返爭氣波變左做 x factor
同埋都係個句，之前佢打得唔好，覺得要試下變，咁都好鞭 ...
希望佢 keep 到，raptors final 對 gsw 打得精彩 d
但講真其實想 gsw 有 kd, 睇下 raptors 會點守

又撚班豪屎

變關林書豪咩事?
又要我貼返幾頁前一班巴打既分析?
好聲好氣同你講點解唔應該轉陣
下下都覆埋D無腦回覆
唔試點有得變
不如去賭場搵個賭仔教波啦豪迷

1599 vs 99

如果vanfleet或者lowry是但一個傷左，書豪咪可以揚名立萬

好似當年屌terry 咁屌到冠

作用王

雖然playoff好重要
但我覺得都可以試用林書豪

都講左唔一定係要出 Lin, 但前兩輪 meeks mccaw都乜用。我都有講過 Lin season 打得差過 vanvleet. 我亦都支明白有人認為 season proved everything Lin << vanvleet, 但調轉認為用少 d vanvleet 試下其他人就等於盲撐？？
Anyway 依家 vanvleet 打起對球迷係好事，對 gsw 可以更精彩

我係支持 Lin, 但你死都要話我盲撐無野好講

屌Lin而家識閪打波咩 hea下hea下咁
心力都留翻係拍節目搞關係啦
個d先係搵真銀 仲同你身水身汗咩

你覺得全個後備席有邊個做到vanvleet 既作用？

這就是灌籃第二季準備

Lin真係同支那一樣 點都贏
傷果時有時間返支那拍野
都唔拎啲時間去練波
復出之後打到成pat屎咁
仲有一大班中國人盲目吹捧
無撚得輸

呢條友一定係最撚on9
同佢理性分析 比撚晒片 都係盲反
仲講到自己場場睇足 睇你老母西咩

人地 off season 走去練波

lin off season 走去大陸台灣拍綜藝

呢個已經說明點解 lin 永遠都做唔到正選

如果你早十頁出黎打呢幾句野 你應該會死得好慘

請開去玩具台討論Thx

林書豪肯定覺得人地對佢唔公平，但你一睇 toronto 就知個個都好肯走位，佢無 off movement，下下都要攬住高波嚟攻，你擺個 g league 落去啲 stats 都唔會差啦

你幾有道理都無人會理
豪神才是硬道理

笑死人咩

食屎啦靠條撚樣

變左就真係唔慌唔輸喇

咁不如簽羅意庭啦，未知之數嘛

呢幾場 FVV 表現好，低谷反彈。
除非佢又失準，如果唔係繼續用佢。 希望衝擊總冠軍

笑死

而家班豪粉匿埋晒

係最新果個PLAYOFF POST仲見到拉里南斯二世條柒頭皮扮無野繼續扮識波

1608正評上水傾下nba ok?

NBA最柒既球迷就係LIN迷

點解個鳩POST仲可以KEEP住有正評

依個POST真係連燈力量既最佳示範

總決賽繼續試用

豪賭狗拉里南斯二世不停係其他POST上水
又選擇性失明唔覆呢個POST係咩意思

我係樓主就潛啦 仲衝出黎比人bin c

最柒係有份睇波嘅廢青球迷
我哋lin迷日日都要返工 不了

佢地仲拎緊2012 果十幾場黎 J

每年j一場都仲有排j

其實到咗呢一刻， jlin基本上係唔會有上場時間。

close得，已經事實證明咗。

出lin已經俾鹿仔4:0左
好彩冇出

明明係啲隊友為佢完夢

1623 vs 108
Keep住有正皮

呢單新聞好好笑

啲Secu 以為林書豪係一般支那賤種，問林書豪攞pass 嚟睇

力架眼中黃種人都係一鳩樣
正如初初睇nba 覺得個個黑鬼一鳩樣咁

希望豪仔可以換到總決賽地板
出一分鐘都好

垃圾時間實有得出既

真 都係對cook之流

後備料坐後備有乜問題

近日，暴龍球員林書豪在總決賽前接受了記者採訪，談到畢業季對新人的一些建議。

林書豪說道：“放慢腳步，享受每一個時刻，即使你備受掙扎，因為在之後你會有很多這樣的時刻。無論你正在經歷什麼，你都要有一個你想要達到的目標和願景。但是請不要忘記你現在在哪兒。時光飛逝，享受這個過程。”

“第二點就是要確保你的身邊有優秀的人。很重要的一點是你要有能力做出正確的決定、能夠建立自己的生活，對自己財務狀況、生活、時間分配、所作的事情有責任感。”

“沒有被選中會讓一切都變得很困難，因為沒有人願意給我機會，即使我比其他人表現得更好。不管出於什麼原因，可能因為我上過哈佛，可能因為我的外表，這其中可能會有很多因素。但是沒有被選中的人都會更專註一些，很多孩子都沒有被選中，你得堅韌一些，肯定有很多事情超越了技能和綜合測試，韌性真的很重要。”

林輸豪仲未知自己其實係唔夠人好，好心佢咪撚自大啦，melo 都未出聲，幾時輪到佢

佢講緊點面對自己係undrafted呢件事姐

Who?

咁又唔好咁講，佢係黃蜂果季其實幾勁
係心雄想去籃網打正選點知第一場就大傷從此就打唔番水準，天意弄人
加上佢打法要球權更加難用佢

呢個係神俾佢嘅考驗

仲唔多謝耶穌

推

每打完一場都要推一次

Top 5 Stephen Curry Defenders This Season

Curry Points Per 100 By Defender
1. Fred VanVleet .......... 10.8
2. Eric Bledsoe ............ 16.7
3. Chris Paul ................ 17.2
4. Mike Conley ............ 18.0
5. K. Caldwell-Pope .... 18.5

今場輸好大原因係冇出lin

師兄識波

原本佢真係有正選,又係hornets個年既助教教,...

佢係咪打唔番水準,呢個好難講,佢係hawks打十幾分鐘mpg都有貨

就算唔係傷，佢打法太要球權，又唔識做 off ball movement，淨係呢點都大把隊唔要佢，除非好似 harden 咁啦

事實上現代籃球PG嘅重要性比以前重要得多
PG位嘅競爭亦非常激烈
睇下年紀相若但比林書豪名氣大，實力強嘅IT4同Derrick Rose
響近年都一樣試過因為融入唔到球隊而坐足一季

Derrick Rose貴為最年輕MVP得主
都要改變打法努力苦練三分，先至重新比木狼重用
林書豪再3咁樣養傷期間唔練波走去支那拍嘢搵銀
被NBA淘汰只係時間問題，逞論響playoff上場領軍

佢年紀都唔細
好難開發到射波

Rose得佢唔得(其實Rose個三分底仲差過佢)
應該話兩個都大傷過 然後Rose進步佢退步
咁咪Rose留低佢淘汰囉

rose mvp
大把人排隊比機會佢

rose 真係好努力，但林書豪成日都係到借啲易怨，覺得自己遇唔到伯樂

佢以前剷入去嘅快，但年紀大，你剷得幾多？要襟打要 minute 就要開發技能

林書豪係咪成日練波我唔知，但努力係唔會呃人

Derrick Rose連續第二年拎緊底薪喇
訓撚醒未?

咪比底薪機會佢打番起囉

derrick rose 唔同，佢拎得起放得低

林書豪似個啲緬懷過去光輝日子嘅人嚟，而佢仲未瞓撚醒

Final一定重用vanvleet啦，剩係防守同體能都差幾班。

林書豪係唔差，但次次波落佢手，成個進攻節奏慢曬

拍撚埋啲支那垃圾節目，丟曬貴為NBA球員既架

佢一拎個波就要攬住嚟攻，其實佢都係同 harden 個類有啲chok stats

如果Lin肯幫nurse含就實有得出啦

林書豪今場真係有得出

Patrick McCaw 第二節都出咗

皆大歡喜

台媒：林書豪準備帶隊勇奪第一個指環

豪迷都潛撚晒落佢地老母個閪度 大家唔好再推啦

hi

冇lin死守水機你班友會贏？

奇兵林書豪

唔好再推啦清

冇LIN教LOWRY RVV打P&R贏到鹿湧?

出1秒就好啦

好！唔推！

林書豪帶領西波龍勇奪總冠軍喎

到底果1664個正評去晒邊?

出post前 4分2.7助攻 25.6% 19.5%
出post後 14.1分 3助攻 53.7% 55.5%

林書豪過勇士應該有得出

去哂速龍嘅主場準備同林書豪慶祝首冠

定係返左去YOUKU睇緊這就是灌籃

你講得啱，lin 係場邊指手劃腳都有功勞

Fmvp理應由我拎

點

如果試lin嘅話 嗰球絕殺就入咗

應該

攞咗指環
林書豪會去邊隊